學資Grant一問

最近收到信，學資處已經出左個grant loan 同non mean嘅限額比我
但問題係我發現我grant嘅限額得2萬唔夠 而且學費要交成6萬幾
再睇翻自己交上去啲資料基本上都正確無誤 屋企兩老嘅收入加埋都低於20K 點解我會連half grant都冇呢？

如果想去appeal嘅話我又應該點做好？

勸你唔好喇
如果本身有隱瞞既話

就係冇隱瞞先咁奇怪 上年差唔多都有八成左右
係今年唔知點解少咁多